---
title: Translations:Carta Orgánica/160/es
layout: post
categories: []
---

Los Barcos Piratas pueden pedir financiamiento al Tesoro a través de los
mecanismos establecidos por esta Carta, siempre y cuando las actividade
s se encuentren dentro de su Dominio.
